返工發夢聽到原來保美心集團同中銀係同一間保險

暴動有得賠咩?

你開左個頭賠到你破產都得呀

賠嗰個一定係戇鳩
一嚟自己分分鐘破產
二嚟賠咗畀佢地, 班前線覺得自己白做, 分分鐘搞埋你

做人做狗自己諗

無 riot and civil unrest exclusion clause?

就算無, 硬食,

下年續保都恐怕無保險公司會承保 (或狂加保費)

佢真係賠左
分分鐘啲藍絲鋪
日日自己搞自己間鋪

無 re-insurer(s) 幫手頂

不過可能又係 China Life Re

咁撚愛支, 應該唔會係Munich Re / Swiss Re 掛?

立左緊急法啦
仲賠乜撚

跟保單架姐 出事就唔賠咁洗乜買保險

只係知蒙面法暫時未中exclusion
柒婆應該研究緊

肯定唔會賠
咁撚大間自己食番啦
BTW 中銀唔係用番自家或者大陸保險公司既咩

近日有一個on流言, 話支那舖會有保險公司賠, 無損失云云

我話比前線手足聽： 絕對唔會白做

第一, 呢d保險有墊底費, 佢自己一定要先硬食一大筆, 保險都係賠部份

第二, 99%有 riot & civil unrest exclusion clause, 條數大, 保險公司都同佢打過先講

第三, 間保險公司 / re-insurer 都可能係支那公司嚟, 間接隔山打牛, 更多支那公司會連帶蝕錢, combo hits

第四, 下年會無人敢承保, 或狂加保費, 影響長遠

邊間

我聽返嚟果間就國際野嚟

你一千幾百當然即賠啦

你講緊數千萬, 我間保險公司今年截數, 係賺定蝕,
CEO無花紅定係20個月花紅,
你話我係保險公司CEO, 係咪搵大狀同你打過先算？

至少拖到12月31日業績截數, 先再講啦, 係咪？

法國公司？

緊急狀態唔賠

A字頭？

civil unrest 咪 exclusion 囉

個 exclusion clause係逐條條例列出嚟既咩

呢間狗屎垃圾單都照食的

咁愛支, 點解唔問支那保險買？

話明保險， 買自己友就唔係保

我反而想知, 地鐵有無保險？

邊有公司唔買保險

點會賠
要3個月開唔到工先賠

八掛想知, 邊間咁好彩

其實你每次出黎掟爛狗屋入面d車就唔會告你暴動

同佢講 試下賠呀 裝修哂你間公司有份擔保嘅鋪頭

故事教訓：

保險公司對藍屍企業真係要小心, 加LOADING係合情合理,

否則蝕死自己

越藍越要加保費

我想知地鐵係邊間多d

保單中"civil unrest"一詞是否包括入保障, 由保險公司絕對詮釋

警犬重多謝你幫佢換新車

通常咁大張單, 會有reinsurers

應該會連帶中多間保險公司

上次狗屋d車比你掟爛晒
都係告集結

蝗國360 冇買暴動👍請多多支持

估吓下年續保加LOADING會加多少？

可能所有職業為黑警既車主, 都會全部係續保時被加LOADING

3萬黑警, 全部加LOADING

唔關告唔告事,

係咪保單中所說的"civil unrest", 由保險公司絕對詮釋

金融風暴

應該係唔受保， 加極一賠就實輸， 輸硬既野保黎托

唔關告唔告事
但警犬一定唔敢告你暴動
有案例

吹風吹到保險佬開善堂, 美國佬驚香港暴力, 全世界都巧驚驚你香港人, 真是的把自己看得那麼高.

我建議選舉事務處要貼「警告! 港式選舉成癮影響智商」

希望晏啲發夢可以聽到

其實721同831傷者應該搵黨鐵賠爆佢

瑞士定德國公司

【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

麻煩大家入黎幫手做野
等我教你點樣交稅交到政府倒貼

又啱喎，反正都冇生意，哩段時間換個新裝修

重點

保險佬最識計呢d數

支好鍾意用中國平安 喺就正 喺咪都中資pay

保險佬最叻就係搵籍口唔賠
所以先比人屌保險呃錢

邊間?

12月先打飛

賠？下年先講

下年加保費一定好金

保險公司都有買保險
其實係成個保險業都賴

唔好理啦, 一於下年續保加 LOADING！

外國保險公司一齊賴

有冇人計過數美心集團旗下有幾多間分店係裝修左？

係, 我都覺有人專登方風又話拆佢舖人地冇損失BALABALA

咁撚驚要出黎吹就唔好咁吋啦

外國公司唔係應該更加有經驗？好似法國之前d名店咪又係比人打爛晒仲偷野

痴線,直接破產走佬算啦

整靚完扮黃扼港女打卡

老閪都唔賠啦，出聲明話保險唔包同埋支持香港自治咁先多生意嫁麻

一份保險其實分得好細

好多時就算公司買保險間保險公司都再分拆出去

見識過事後賠償開會呢d公司就係賴黎賴去，係邊個揹

唔關事，只係因為中銀保同中國平安保好L平，所以好多公司都用。

我工作上會涉及少少保險野，跟d保險佬學左少少保險既原則：

1. 事件係咪連續性；如果係連續發生，咁即係受保人自己明知喇，都唔保護自己財物，所以唔會賠。即係仔細咁睇，保險公司會考慮果區係咪第1次示威?間舖係咪第1次裝修?裝修前有無做圍板保護玻璃?

2. 另外要睇有無人要負責任；即係有無人有疏忽令財物受損，如果無人疏忽都係唔賠。即係如果間舖有正常咁鎖左，都俾人裝修，咁無人做錯野，所以唔賠。

陪啦
最多破產

即係keep住長做就會爆jackpot

呢3日好多共諜玩風向,
吹風話要休息, 爆舖無用, 唔好爆支那國家企業等等...

呢個真

無所謂

最緊要搞到佢地無人敢保

想問埋
如果告手足暴動
即係定性左係暴動保險唔包？

眼見依家有D舖都唔敢再裝修返住

驚搞一輪, 轉頭又被爆

連還船

希望間保險公司都係紅/藍

暴動喎

暴動不嬲唔賠wo

大家定啦
雷曼之後有樣野叫reinsurance
d保險公司會互相trade 單做risk sharing

冇

打爛啲過期/賣唔出/報癈嘅野，仲有新裝修，我信支那人會做得出

之前唔係話外圍D車係證物定扣押？

你唔係咁天真呀？

唔洗做Risk Assessment都知下次唔撚續保啦
紅裝修, 鬼佬都識背啦

點會無影響
傻既
零和遊戲總要有人輸

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

一賠，成個保險業個業績會更差

爆

睇下你幾時收皮

Lettttttttttttttttttttt ittttttttttttttttttt burnnnnnnnnnnnnnnn !!!

即係中銀集團保險啦

反而有另一個問題想問下
而家柒婆用緊急法出左條禁蒙面法
咁由佢宣布個日計 即十月五號 打後要claim 保險
會唔會因為佢條緊急法而變左保險公司有得拗數唔賠

首先，證物車好似一直都有
其次，D狗會唔會咁on9呢D時勢仲放D車喺外圍

其實唔好以為賠左美心就無事
下年保費實加到美心仆街

你唔好咁高估毅進仔啦

做邊行丫，啊警察，警察就呢個價

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

想知邊間保險咁好彩
等其他人識睇路

香港無一間大集團頂唔住呢d一時損失
但影響左聲譽(本地and國際),罷買一堆人，唔敢幫襯又一堆人，呢D潛在ge 長期損失先誇張
話裝修無影響ge一定係風向撚

應該唔會賠，美心keep住比人裝修，應該唔止賠裝修費重要賠其他生意租金損失，就算賠下年都無公司敢接，有無保險佬入黎講下

可以咁講

推

業主有得揀都唔會租俾呢d商戶
就算租都自動on top加一口價 補償番個風險
租俾佢一間 搞亂成個場

宣布破產 咪得 賠西 再轉名開個間

無話出事就唔賠
物業保不嬲都係細野為主
例如電果啲出左咩問題
牆身有剝落
度閘呀牌匾落左落黎之類

大野就睇情況賠
政府呢牌咁少定性暴動就係因為保單唔賠

豬BB?

James harden

唔好咁諗，你星斗市民，人地大財閥，你係保險公司你會討好邊個

以前唔知邊到見到九巴係同返母公司新鴻基買保險
不過嗰隻保險係賠俾乘客嘅。

就算賠完下年一定係天價

XA

reinsurance已經好多年架啦

我錯
應該係自911